油塘鯉魚門廣場，出現支持警方連儂牆

大家要多多支持撐牆
兄弟識做啦

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

撐警就梗係支持獨立調查委員會嫁喇

圖2果位爸打就係咁寫

「支持警方成立獨立調查委員會」

班廢老見到「支持警方」

濕哂啦

條片提到

倒不如將連儂場變成當區民生嘅留言板

不論任何政見

都可以將你對個個地區嘅訴求/睇法貼上去

慢慢令藍絲知道原來自己都可以參與

自己都屬於社區嘅一部份

咁自然就冇人會去搞事

其實好高招
我地仲可以巧妙地貼d事實上去
令佢地知道tvb無講既野

呢個有得諗，網下討論區，留言板

「fact checked」工聯會申請是此活動 讓居民表達意見 大家要多多支持

最新情況

一齊貼

撐獨裁既人 有資格有言論自由咩?
我地唔好好似廢老咁暴力
不過一人一張MEMO置換就好啦
例如將藍屎既MEMO換成支持獨立調查委員會

支持警察出尼隻抽

還我香蕉糖！我要睇隻揪！